[集思廣益] 佛地魔平時會見琴哈利波特做d乜？

佢對住妙麗打飛機係咪佛地魔都有畫面
同榮恩格劍又係咪會知

見佢笑。。哈哈利波特

係愛啊哈利！